鬼佬唔鍾意拆鐵，改擺搭鐵啦，和平啲

鬼佬要和平，唔鍾意暴力畫面

［裝修指南］維港沿岸篇

擺搭6月試過啦屌 有咩用

呢度香港
左膠white trash鍾唔鍾意關我撚事？

同埋您做咩都會有人唔滿意㗎啦屌
我地而家又唔係作姦犯科 又唔係違背良心

仲擺 擺去邊呀屌你老母 6月到而家都唔識字
田中戈月心 係咪好撚困難

咪就係囉 就算美國國會入面都有奶共者
唔通佢阻止我地就唔做咩

經過831太子
黨鐵拆撚硬㗎喇

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

敵人反對的...

咪撚臭係
班左膠white trash再出聲咪同佢講我都唔鍾意你祖先咁暴力打劫英國貨船燒人茶葉呀
不如你地滅國回歸返大英祖國懷抱啦

罷唔到

樓主您如果唔敢嘅唔緊要
您幫手做文宣 等外國明白我地點解咁做就得喇
佢地要明嘅就自然會明
唔明嘅點講都冇用 可以唔駛理嗰班人

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

好多人貪方便用長者卡安慰自己

夜晚就民意風
日頭就鬼佬風
支那豬怕了嗎

屌你宜家係為香港人呀
唔係為班鬼佬呀

冇撚有錯 自己香港要自己救
唔好淨係旨意外國

曲到圓

夠啦…… 可唔可以唔好再開依啲post

咁鍾意和平叫佢睇返五年前啲片睇飽佢
各有各做
唔鍾意你可以唔做
但唔好叫人唔好做乜唔好做七
唔好再借外國乜乜鬼佬乜乜嚟維穩

大家記住呢個世界無左膠
只有敵人
阻你嘅就係敵人

都拆晒咁濟啦

睇下大家仲想唔想靠美國佬

定等攬炒

相信好多有留意開香港既鬼佬都知道咩事
如果要做好d 麻煩國際線文宣手足幫手解釋點解要拆黨鐵
感謝文宣組手足既努力

收皮啦

搞還搞 可唔可以唔搞屯門黨鐵 因為嗰頭要出市區真係無乜可以搭 利申住港島 但係有fd住嗰邊

唔開點罷

鐵一定要拆
鬼佬點解成日話唔好用暴力，係因為佢地好多係成長喺一個制度已經發展得頗穩定嘅時代，佢地對個手段唔明但動機都有能力去明，最緊要加強文宣！！

鬼佬拍下羅友就走
受嘅係你

你地成日講罷搭 罷工
但呢套係香港唔work 就唔work
罷搭罷工永遠都係極少數肯做 個效果係做唔到出黎
拆野 裝修係點都要做 因為呢招係少數大家都做到 道德底線都過到既招
不過我同意個target應該放係政府既office 多d 但中資野 都可以keep住

明明呢個post 既人支持激進
但隔離又反對臨時政府宣言

免費搭更好，反正我地一直補貼咁多

所以先會出現被罷工被罷搭

跳閘？
成本效益太低
除非黨鐵前線所有員工都幫手啦

鬼佬示威先暴力

香港好危險叫鬼佬快走

你真係痴撚左 跟貼d 啦

咩叫攬炒呀？

第一件事：
外籍人士／外國人

唔係個個都接受鬼佬兩個字

我收到風鬼佬唔鍾意你 你仲唔趁地淋？

落去啦7頭

鬼佬想屌你老母呀！你拎你老母出黎啦

鬼佬唔鍾意暴力畫面
你地係佢地眼中係玩下泥沙咋

不推